[ARG] 青蛙分數 (2?)

之前睇過一編有關於英國男 因為 DDLC 依隻遊戲而自殺既新聞.

深入睇過好多評論 劇透後 發現 原來依種背後解密既遊戲類型叫做ARG

然後 上網睇過青蛙分數依隻遊戲
可惜Google 上面 大部分中網站 都係類似Content Farm 既內容

想問問大家 最後青蛙分數[2?] 既Release
係代表依個系列既完結? 定係另一個局面既開始?

如果對依類內容有興趣又可以上咩網站?

最後 附上青蛙分數1既Link 比大家玩下

其實 大約我都未知大約同大家想討論咩內容
例如FF2 ? Project Libitina ( DDLC 背後既秘密) ?
有無同好一齊睇下

輕輕一推求同好

無同好 再見了